做緊丸龜 你問我答

隨便問

巴

咁冇野啦你可以早抖

點解可以咁難食

有咩抵食？

有無乜野你唔會食

個廚房幾大

好鍾意丸龜，徐晃乾唔乾淨？

做邊間

點樣先可以整到一碗烏冬咁難食？

好撚難食 幾時先執

間間唔同， 最細嗰間淨係企倒兩個人
一般都企到五六個

見仁見智啦

有無係日本食過

人地真係好食的

濃湯點整係日本好中意食

冷烏冬係咪最受歡迎？

我都做緊丸龜

日本我就唔知喇
香港除咗蕃茄咖哩同新嗰個酸湯之外
其他都係🙂🙂

個人認為豬軟骨

試完返到香港一定食唔落公司啲嘢

有咩推介？
自己覺得炸雞點汁幾好食

炸豬扒好食 新嗰個酸湯都唔錯

仲以為好似其他過江龍咁係比料你地加熱或者比配方你地